美國國會議員再致函林鄭：要求撤回條例

China Commission
@CECCgov
We stand w/the people of #HongKong. Their peaceful demonstrations are a strong & profound statement against the extradition bill, which undermines the rule of law & a secure business environment. We urge Chief Executive Carrie Lam to withdraw the bill. (link: )

(Washington D.C.)—U.S. Representative James P. McGovern (D-MA) and U.S. Senator Marco Rubio (R-FL), the chair and cochair respectively of the bipartisan and bicameral Congressional-Executive Commission on China (CECC), sent a letter yesterday to Hong Kong Chief Executive Carrie Lam expressing “concern” that proposed amendments to Hong Kong’s extradition law would “negatively impact the relationship between the United States and Hong Kong” and asked that the amendments be “withdrawn from consideration.” Full text of the letter can be found here.
The CECC Chairs were joined by a bipartisan group of CECC Commissioners including Senators Steve Daines (R-MT) and Tom Cotton (R-AK) and Representatives Christopher Smith (R-NJ), Thomas Suozzi (D-NY), Brian Mast (R-FL), and Ben McAdams (D-UT).

7婆:話尻知你 二讀完再即刻三讀

到時港豬就好笑囉美國正式打貿易戰打埋香港

想香港經濟繁榮穩定？難囉

堆港豬仲未了解邊個先係話緊事
定係蠢到一定唔關自己事

取消香港關係法啦，唔好講咁多

身邊嘅廢中仲有幾個垃圾90後係到話唔關我事

佢地會spin到係美國出手想整死香港

係又點
一係你香港好似台灣工商業咁擁抱支那搞到自己雞毛鴨血一係埋返西方社會堆繼續有錢齊齊搵

個班傻豬豬黎嘅 佢地靜係睇到第一步 之後就睇唔到

損害到自己利益啦嘛 一定怪美國

前後幾多封official?

美國佬：

柒婆:廢話

屌同港豬和平遊行有咩分別 真係做少少野都唔 禁止入境呢d都好啊

先禮後兵，正常做法。